一人一個老師最"好"的身教

交功課就識得定deadline, 上堂成日鬧人遲交，唔守時，無時間觀念。

但小息就因為自己未教曬，遲遲唔俾放，守時呢? 時間觀念呢??

遲放係你地班垃圾唔專心 學得慢
關教畜咩事

機會係留俾有準備嘅人

有番d知識，讀番個教緊既科既MPhil/PhD，唔係咩教育學。唔係某一方面的專家邊有資格教人那方面的東西。

專家唔一定識教書

但唔係專家就唔應該教人

教你班蛋散中學dse課程使q mphil 咩
照你咁講大學生幫人補習應該要死全家

原來係wOuNdRn

你入到大學就知呢啲老師先係好，有責任心有熱誠，自己遲走都教埋你。

如果因為遲入班房/無備課教唔曬就另計。

點解我睇唔明....